哥迪奥拿為ffp事件反擊：我地想要山齊士 麥佳亞，但我地比唔起，我地唔可以好似曼聯咁買佢地

"We have a lot of money, but we wanted Alexis Sanchez and we could not afford it. We wanted Harry Maguire and we could not afford it. We could not pay like United paid."

山神

“We spend in the last decade more than we did in the past, yes, but 20, 25, 30 years ago, Arsene Wenger — the guy who defends perfectly Financial Fair Play… so Arsene, you know that Manchester City was correct with what we have done — spent a lot of money to be there."

“United with Sir Alex Ferguson spent a lot of money to be there. All the clubs, if you want to be on top, all the clubs (spend); if you don’t, it’s more difficult.”

山狗呢家送比你啦

仲要串鳩yeah yeah

偷換概念
我曼同阿記自負盈虧
唔係等班主入水補救

酸到

獌狗真係冇資格屌鏝金錢足球

有咩好酸

麥佳亞都話
全能王有咩好酸

麥佳亞都無嘢好酸啦

猁狗18年用咗兩億幾就靜啦

下，你唔計賣人收入？on9

咁收入都唔係淨係計賣人
啲傳統豪門其他收入多過曼城嗰啲好撚多

獌：計賣人收入嘅話我地賣C朗嗰筆都未用完

曼聯夠上市自負盈虧

大牛龜咪一樣垃圾

冇講錯喎, 當年兩隊真係爭廢山, 獌人工高d咪爭贏左囉, 點知佢廢左武功唧

利使錢要計Net spend 但你曼聯上市啲收入唔計收入

猁狗賣人先計收入

破記錄買中堅唔叫金錢足球

哥狗暗示：爺爺>費爵

都唔算廢武功啦 佢喺國米幾勁

創會果刻就自負盈虧
如果曾經靠過班主科水先有今日，有咩資格笑人？

傷左半季, 踢23場入2球都勁??

上場十個chance creations

FFP都ON9
睇下隊巴黎 乜閪事都無

但MC到依家都是用sponsor個殼去科水
我曼同阿都完全唔做呢啲嘢
Mansour一個屈尾十唔玩以city其餘收入食硬屎唔玩
過往亦講明金錢足球之後就是一段長時間嘅沉淪

除左ffp禁鳩人踢歐賽搞到油王無癮
佢有咩契機會唔玩先
4000幾億身家一年拎1-2億出黎，同我地洗幾百蚊睇場波無咩分別

好過曼城依家個啲嘅

新碧基Garcia穩到仆街喎

賣人有收入就老馮要買返人？
老細有賺錢就一定要分花紅？

畀仆街老細拖累

仲有龍門
最高轉會費記錄由35m 升到65m

咁創會個時有呢條例未

賣人係收入，贊助唔係，門票唔係

以前夠無國安法

咁大個人唔好用呢啲戇鳩例子啦

仲講緊靠sponsor
早兩年都有能力自負盈虧啦
講左十幾年仲講緊油王唔玩
人地整埋全球足球集團想靠呢樣搵食，慢慢FF曼城過十幾年會沉淪啦

ffp擺明就係on9條例啦
有撚用咩

年收入1.5億

又講埋呢句廢尻話，好撚心啦

咪撚扯開話題啦

但唔係個個都似MC咁玩得起
Leeds咪洗大咗而家先叫上返PL

就算而家先有ffp，咁我鏝真係違反ffp就唔會打得甩啦

難聽d講，而家大把有錢佬想買隊波黎玩
你睇下愛華頓紐卡素都比有錢佬買左
如果MC油王唔玩，大把有錢佬接手啦，一接手就成堆星唔洗慢慢買

唔好越扯越遠啦

依對中堅

標點的重要性...